好多人問我，喂阿粉，點解你可以唔洗返工日日打機?

因為上個月終於比人炒左機場份工
其實都食左半年無薪假
好聽啲叫爽左另外嗰半年日日冇野做返公司訓教

有冇巴絲而家同我一樣冇工返
有冇啲慳錢tips 同揾錢攻略share下

有

跳舞群組啲契媽